點解薛丁格咁多動物唔用係要用貓？

老鼠、曱甴、魚、蝦、蟹咁多動物唔用係要用貓？可唔可以叫動物團體告佢？就算係思想實驗，都反映到佢人格有問題，應該係好憎貓嘅人

佢唔用貓冇人知佢個垃圾實驗

推到多啲人知

貓貓好慘

特登上wiki睇個實驗資料
原來係關於量子力學嘅
想問下睇完都唔撚明係咪正常㗎

點解唔用牛逼
牛逼死了！

因為佢知道呢個世界有好多愛貓人士，想自己嘅實驗引起廣泛關注

因爲猫最可惡

貓

做咩丫

因為貓同無限能量有關

奶醬多加貓

薜丁格的撚

可以用女朋友

貓肉

因為隻貓叫goose

瘋奇獸黎